柱侯雞翼

送左3碗飯

想食

咩汁

蒜頭發佐芽， 入面綠色條芯食唔食得架？ 好似有毒喎

食得

好正咁 求食譜

柱侯汁

咁你都講得出

聽人講過， 發咗芽有毒， 如果真係想用個舊蒜頭， 下次拎走綠色條芽啦

八角唔會拎埋黎炒
加水後再放的

八角應該烘一烘之後攞起，加水之後再落返去；啲味道會出啲

有毒果個係薯仔

我懶 廢事拎出黎 直接加水😂

Lm

想睇樓主d炒飯 想學野

好正

想睇咩炒飯